痴撚線，有個新同事返工，第一日就問人住邊

大灣區

有咩問題？

唔想答咪算，問下有乜問題

問到第幾座

唔知點樣禮貌地拒絕

細個唔知，大個左發現係猜度有冇家底既線索

有咩所謂，反正都冇父幹